［突發］今次仲鋤你唔死？

留意一開始左下

推

清楚睇到車牌要推上去

推了

呢個要推
首先同白衫人士有關

推呀

應該係指，岩岩戴頭盔冇出示身份證而被差佬拉左上車果個哥哥仔上左架同影片一開始左下角果架車同款同色同車牌

PISH

Pish

推呀屌，比正評呀，鋤死佢呀

梗係要推啦

push

大家下次發夢可唔可以唔好掉低手足

推 邊個負評邊個鬼

呢個一定要推上報

屌黑撚到

push

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

個車牌

屌, 手殘負皮左

嘩 TP 8341 靚車

pish

神眼力

光復香港 時代革命

推撚爆佢

摩擦力

最尾車左去邊

Backup first

咁撚好眼力既
今次又有證據

推到佢仆街

推！

Push

警即是黑

眼力100

推上報

恭喜

此帖必火~ 唔理同中聯辦有無關, 都肯定同埋白衣暴徒有關先

警黑一家，叫咩警呀，叫黑社會咪算

有無另一張圖拼埋一齊

推撚爆呢個post先

鋤呀鋤死佢 TP8431

Back up.

車牌

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

推爆班仆街

要推爆佢

係咩事

好眼力

Up

天網恢恢 疏而不漏

唔係葉虎咩？

平時爛咗一塊玻璃黑警都會拎出嚟講
睇下啲黑警記者會同藍絲page會唔會煲大有架“私家車”被破壞

晏晝啲狗換白衫 除左啲制服就俾黑社會
大家溝亂做

嘩屌 唔推唔得

唔明呢句？

.

推上去 證據出哂黎

有冇懶人包

呢個真係要推

一定要推

上面d人岩岩先唸好點屈示威者
而家又彈出咁既片

推俾全世界知

好眼力 再推嘉許先

同車牌

推啦

BACKUP!!!!!!!!!!!!!!

真係笑撚死

鋤死邊個?

Backup

推呀屌

若要人不知 唔好太低b

推呀唔撚好淡

屌

有無人有整合圖 好讓大家fb瘋狂share

再推 問一架車

力推屌你老母！

車公顯靈

推佢老母，大大力文宣

點解可以咁好眼力
#adore

嘩!屌

恭喜 走唔甩了

架車一定俾白衫軍偷咗啦
報驚又唔知要打幾多號電話

口

哇屌 唔推唔係人

日本淺草寺上簽

你點搵出嚟？

出面開始有post話唔係中聯辦個葉虎
斷正啦依家

好多人好眼利，記憶又好

up

高手

神探

推爆佢

我無野講

叫連仔公開負評名單

深夜一推

屌呀！

backup左未

Back up
勁啊巴打

要back up再推撚到佢仆街

Pushhh

片入邊個停車場係咩地方先 ?

好動態視力.

無啦無啦 跳落長江都洗唔清喇今鋪

警黑一家親

案已破

明哂 TP 843?

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

群眾智慧

BACK UP 條VIDEO!!!

屌撚柒佢哋呀

鋤到佢仆街

backup!

佢上果架SZ車呀
深圳

究竟點解咁都可以留意到

仆街死啦

聽朝d黨媒冇得話示威者插贓

可以cap圖 文宣可開工

我比錢登報

開工

好強既摩擦力

pish pish

TP8431呀嘛

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好撚癲

TP 8341 好人好姐會泊果道

嘩

一定要推上報

哈

推！！！！

中聯辦個網忽然del撚左葉虎既資料

唔小心禁左負評

同問！！

推呀
記者朋友

push!

警即是黑

中聯辦走唔甩

唔推對唔住自己

快back up 見到車牌了

逆轉裁判咩屌

Tp8432?

推到佢冚家剷

Fc?

影片開頭左下角的車正是在元西樓下被發現疑似放有721所用武器的車

留名

推

聽日遮打見！

開心大發現

推撚爆

唔明？

被自殺 開始

咁撚岩既.... 好撚鬼

係真唔係呀

?

同爛咗架車（有公安帽）個架同一架車

推左先, 但請詳細d講未必個個明

連登神探

好強摩察力

推，有片為證

光復香港
時代革命

推撚死佢

超強摩擦力

天網恢恢呀 香港會贏架

快D推到比記白見到 上FB share到比傳媒見到

推到見報

中咗

值得一推

快D推到比記者見到 上FB share到比傳媒見到

推！！！

唔好意思，我係度見你地係度顧著FCFC又要疑似疑似，我當刻真係開左呢個mode

推阿,睇下點解釋

CLS

叫記者拎呢幅圖 到時林鄭開記者會問下佢點解釋

推到黑警仆街

強勁摩擦力

記得back up

推推推

勁呀樓主

我想再以正視聽多一次

現任屋主(1956年起) 已經係姓"IP" 唔係"YIP"
而且亦都冇成員個名係兩個字
唔好查到個家人姓葉, 圍村有人姓葉就話炒左車
根本而家呢一刻都冇記者可以FACT CHECK到
因為只係得一張電費單

我地要做既野係用"疑似"黎煲大呢單新聞
等班仆街去拆呢個核彈

唔明

明未

屌 推到佢仆街冚家剷

LOL

fiction so strong

疑似

揾人幫手 Backup

TP843

記者gogogogo

屌你老母

呢架係honda

有冇埋頭盔仔仔條片？加埋入來

Slow Motion

Wa 最白是黑，最黑是白

今日班狗守村行出黎 入面d白衫牛屎佬渣通都無野啦
過左6日拉得12個 根本當香港人on9

TP XXXX 凌志GS房車 藏有大量攻擊性武器

Source???

不得了

輕輕一推

TP8431

推爆

中聯辦 你地返家鄉食屎啦

大佬，家下Ｄ樓要買左先住得啊？
咁香港戶戶都係百萬富翁黎

租啊

——-

推
有無傳媒報道

呢鑊真係要跟進

屌，今鋪香港人真係屌打13億人

集合埋一齊推上外媒...

TP8431
1字黎，得1先佢縮左去左邊，右邊留白左

鬼

巴打好眼力！

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

唔推對唔住香港人啦

唔該師兄！

TP 8431

呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

天網灰灰

神

推呀 記者全部入來

好高摩擦力

嘩
呢舖無得抵賴喇掛

SEND咗比立場 唔知佢會唔會睇

繼河妖之後第二人，繼續蒐證 ~

唔怪得警犬咁憎連登仔
原來連登仔仲識查案
搞到人地無得撈

已跟進

警黑食屎

,,,

我冇嘢講

中共派老解落黎 仆街元朗黑社會同中聯辦有關

一齊SEND比記者傳媒..Leo 林日希,潘小濤等等既人

仆街黑警，今次鋤爆你

仲捉你唔到

咁好眼

我正式宣佈 729係死線 730全民罷工

喱個緊要囉～

記者朋友 中聯辦勾結黑幫 請見頭條

PUSH

dllm 推

天有眼

警黑一家

今次仲唔死

警黑

葉虎呀

送你一程

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推，好眼力

推到有傅媒報導

次次都咁撚柒俾人發現架

記者朋友呢邊

標題改好啲

死喇，同今日同一架車又點？我唔明呀

推撚到佢仆街

連登偵探

強

而家法庭係唔做嘢定點?

巴打咁好眼

omg

神級

push!!!!

律政司配合黑警
咁法庭係咪廢嘅?

即係點呀 左下個車牌有咩意思?

中聯辨 勾結黑幫

明未?

蘋果都收哂皮話唔關中聯辦事你都唔駛望有報紙會報

仲有得抵賴？

有冇拉上車既片

推
告佢！

明

磨擦力100既連登仔都派上用途

代表咩呢？左圖係21號晚？咁架車裡面電費單登記人地址係圍村附近，架車想泊邊到代表咩？同埋依家張單未証明到真係中聯辦果個葉虎，只有証實到係有武器同軍帽(未有証據係真軍帽)，唔想自hi，想絕對真實肯得再吹奏

差封信

推呀!

YIP FOO 架車（TP8431) 係白衫既停車場出現過

send比蘋果煲大佢

有冇圖?

唔洗幫1毛做義工洗白
用疑似之類既字眼煲大佢等中共自己拆彈

武士刀都有 你仲唔仆街

鋤撚死佢

勁！摩擦力強

白衫

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大

抵呀

推啊

Dllm推到你冚家剷

天在看、低𨶙死

樓主好眼力

呢個角度應該係白衫人

跟據車上武器只能夠証明架車同白衫軍有關...但坦白講個葉虎真係鋤唔死, 得張電費單加上foo好多同音字...

OMFG

點都要推

咁快手出黎澄清

鋤死佢

記者check唔check到TB 843(1-10)同款車有幾多個可能性？

葉虎呀 咪一堆人見到正評多就正評埋一份啦

再推

周秀娜，今次你仲唔死

中聯辦葉虎架車

而家知架車上星期出現過，但頂帽可能淘寶都有，點firm??

香港中聯辦新界工作部負責人昨晚接受中通社記者採訪時表示，與元朗非法集會現場發現的私家車及車上物品無關。

官方出黎極速洗白

b

有無巴絲用過呢個服務查車牌資料？

推咩呢？
一定要買左先可以住？
租唔得架？

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

葉虎有抑鬱病未

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

幫推728

呢單好堅

推到爆post

記者快啲入嚟呀！

將所有有用既片放晒上pornhub 等全世界睇到！

有證據啦！ 推到爆post

CNN , BCC召喚

講清楚少少

推屌你老尾

cls, 推

CNN BBC !

有無呢段的片？

Push 到白宮

pushh

到底有無人識用

Lm

唔係有記者查咗喇咩？

Facts
架車同白衫,暴力村民有關
車上面有疑似解放軍軍帽

推論
1.如果軍帽係真
白衫村民有解放軍參與

2.有白衫村民疑假冒解放軍

是但一樣都鋤倒白衫

什至解放軍未經官方公開授權下干預香港事務,破壞一國兩制及中港國際關係利益

晨早查完 追PO PLS

原來係我ON9

亀: 冇証據顯示關佢地事喎

推撚爆佢！

推 巴打好眼力

Sorry lor

連登真心好撚勁

Push中共亂港

一開始左下咪就係今日爆玻璃部TP

03:20

b]1. 追究警黑勾結警察濫暴[/b]
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運參與者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

推到佢陷家剷

PUSH!!!!!!!!!!

總有班撚屌手執對家黑材料
都話fact check fact check
政治唔係咁玩架
宜家唔係要你做法官 公平公正

總之宜家就做輿論壓力 煲大佢
其他野等對家諗 唔洗操心

上報未

證據確鑿

大力推

係摩擦力呀

嘩pishhh

身邊識幾個腥移民
英文名咪又係用香港拼音

仲有d村屋撚用自己名又起一幢新屋
無佢名唔代表唔係度住
有機會係兄弟姊妹/老豆老母/仔女都唔出奇

其實葉虎個名好支那
香港人點會改d咁既名

長期置頂

屌死共產黨
聯同黑社會圍村佬打鳩香港無辜市民

重要證據 推呀

其中一條線索真係要搵中電內鬼查下個ACC幾時開

push!!!!!

文宣組！！！！！
上報吖！！！！！！！
蘋果！！！！！
立場！！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！！！！！！

推爆佢老母

含撚啦

728遮打見！

［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

推到上法庭

個車場清晒得狗車，呢架可以停係度嘅？

屌真係天網恢恢

咁撚清嘅

哇屌
一定要推

香港中聯辦新界工作部強烈譴責有關惡意謠言

2019仲咁清

pushhhh

推到你仆街呀屌你老母

冇人提議睇自己車cam 睇下行經中聯辦/軍營有冇呢個車牌？

睇完都唔知咩事 有無detail

車上既罰單有另一個人

我都想知 即真係中聯辦？

有軍帽個架車呀

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

係咪發現軍帽果架車

全民打黑打貪...做埋你差佬個份呀..死黑警

堆

lm

犀利

[借朋友ac]
我發夢喺TP 8431裡面搵到本簿
上面寫左Wong Sang
31881874 (Chunky Onion Productions Limited)
62757963
拜託巴打們徹查有乜關係

唔知咩事but推

請語言學同學解讀數簿

自推

咁泊喺出面 重擺晒滕條 一定知你扑 又為乜？

purh

淨係睇得明
6.6
6.21
6.26
7.12
應該係日期

上報上報

比想像中更黑暗，唔推唔係人

黑社會食屎啦

下面倒轉嘅係咩人電話📞

最後一張相影到人樣

燈柱AD1644...睇落無特別, 錦田公路近青朗公路處

好黑暗

shit 立場新聞黎。。。

繼續推

摩擦力推推推

幫推

軍火車。

勁，對家仲話插鑶嫁禍，不攻自破得黎仲要互相佐證

好戀勁～真心佩服，不過班藍絲真心膠，好似活係平衡時空咁，好戀攰⋯身邊都係咁既人⋯就黎心理唔平衡

搵到多個電話
6275 7963 係rental camera

要去公司註冊處查閱公司資料

從 00:00 開始，每幅相隔 10ms，連續擷取 20張
影像：原始大小(352x640) 格式：png
前 10張

畀埋傳真社啦！

從 00:00 開始，每幅相隔 10ms，連續擷取 20張
影像：原始大小(352x640) 格式：png
後 10張

講真本野手字好似南亞裔同班濕鳩南亞運輸交這過手, 佢地手字特別數字寫得好撚特別

究竟要幾強既眼力先會留意到

活動策劃公司

斷正

唔小心禁錯負皮

建議你另外開post講

全民大三罷
約定香港人

我驚沉啊手足

就係果部車

聽日試下開
依家夜 少人推

上熱門就對了

好眼力
推啊屌你

好撚勁~ 推呀！

今次中聯辦水洗都唔清了
終於證實到外國勢力

今次你仲唔陷家產

唔推唔是人

你的磨擦力.JPG

push！

TP 8431 激到班撚樣長期失眠死

繼續查多啲爆多啲

唔會死，因為有黑警保佢

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

樓主我真心佩撚服你

鋤撚到班白衫仆街落地獄

搵出證據證明呢架車同中聯辦有關
需要記者朋友偵查/查冊
或者相關人士爆料
唔可以俾呢條線斷!!

有無中電爸絲可以查到呢個戶口
靠你地了

睇死聽日何君妖又會話o的鐵通係我地擺入架車道

推佢老母先

樓主咩眼黎？眼利到

肯撚到
然後啲藍絲廢老又信到十足

屌你老母閪！

今次你仲唔死

推 出面好多三毛垃圾post

摩擦力巴打, 請問你做邊行㗎

必追究到底！

[緊急]大家唔好互屌住先

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

鋤爆佢！

推呀

等睇仲可以點spin

入黎傾戰術 有咩睇法都掉入黎
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

puah

ching你真係痴L線,咁黑,個鏡頭搖到咁都睇到,可以考慮下做神狙手

警黑合作

推!

話時話
中聯辦官員用日本軍刀
你仲唔係皇軍間諜?

巴打

全民Backup

推 728遮打花園見

推呀！！
有乜可以做？！報案？？

Dllm

又有證據

咁都搵到

勁！

check 埋車輛登記細節證明書？

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

好波

唔好意思阻阻你

［728］上環遮打

dd

你張電費單會唔會係三唔識七既暴徒部車到

psihhhhhhh

朝早一推

其實中共一早已經宣戰
由旅遊巴搞連儂隧道事件開始

痴線 咁都發現到
推呀

好似有直播片？ 應該難屈

6點前morning一推

聽日遊行，追究黑警刑責！！

推呀。。。係咁推

推到支爆

起身未啊各位？？
今日中環啊

集合下消息

架車21/7係白衫人堆大本營既片入面出現過

27號較早時間泊左係東方架車隔離，附近都有狗車

27號比人扑爆左（唔知點解會扑佢？咩人扑？）

同時搵到本數薄

武器（有日本刀！）

有一頂解放軍帽

有一張水電燥單，名係Yip Foo(可能係葉虎，支聯病新界辦公室既人）

仲有當晚支聯病即刻回應！快撚過21/7比人潑墨！

同埋葉虎既資料即刻被消失！

仲有無補充

同條片車牌一樣 推啦

推到記者睇到

呢班仆街咁多人聚集，又唔違反公安條例嘅！

fuck HK police

LM

唔好再問呢啲黑警問題

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

連登神登
但係問題就黎啦，個車牌登記唔係蝻黎既咩

呢鑊你仲唔仆街

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

Cls

Ho ball

叫自爆

你唔比中聯同蝻勾結的嗎

哈哈

推。。

P

推推

唔明，可唔可以解釋下乜嘢事？

我信真了

今鋪仲唔出師有名，屌到佢仆直

o

屌磨擦力

摩擦力極強

..

Pishh

推死佢

文宣

推

光復香港 時代革命!
五大訴求!

原來係咁既。天網恢恢

大大力推

又有爆料求幫手轉段野做gif ， 直播影到 封鎖停車位既情況下同d狗車群拍一齊

車牌TP8431, 起底組唔該

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天網恢恢

push 9

推post 推post

..n

推撚死啲黑警

推到佢含家產

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

鳩估：葉虎請咗南亞做伺機？ （之前份工個老細會點伺機做乜做物）

另外，葉悦達到底同葉虎係咩關係

推到佢仆街！

超強磨擦力
推到佢仆街

細心 推爆 支聯辦

AND THIS ON 721

TM3837

Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, in which a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons were discovered. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name Yip Foo” (葉虎) is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

send 俾外媒

段片其他車牌都好可疑，應該都有野查到

推撚到佢冚家産

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推

我無野講

早晨

推

簡單講即係

727被發現有解放軍帽，大量武器同疑似屬於中聯辦葉虎既私家車，係721白衫暴徒聚集係南邊圍時出現過

推!!!!!!!!!!!

cls咁都睇到，真係天網恢恢 疏而不漏

推一下

黑警唔做野

推
置頂

Backup!!!!!

全部backup!!!!!!!

嘩 師兄咁強摩擦力
警犬真係要跟你好好學習

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

咁都睇到

push!!!

有鬼軍團企圖想冷處理呢家野

有冇人在場還原下？ 見到頂帽先以先扑？

搵傳媒煲大佢， 好多市民都未知哩單野

唔可以淡

光復香港，時代革命

Keep pushing

😡

TP 813

推到有線播

集中孽虎戰線

堆撚死佢

推佢老母

記者朋友呢到有料

dllm

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

推上報!

死

巴打好波

喂！未鋤死阿！！！！推

依個必須推

1